Uyghurs 集中營用嚟測試武肺疫苗

幫下手rt

twitter有好多Uyghurs慘況，大家幫下手

屌真係講中咗策劃新疆爆發之後利用集中營去試疫苗

兩個星期內起好左

快D @落瑞士度

retweeted

retweet @biden會唔會鬥撚死佢？

用炸藥嚟測試疫苗

聯署支持封殺微信同TikTok

不停留意+RT中，幫推

Tag solomon

push

Push

推

推 【反守為攻】國際線極缺錢眾籌要你支持！ - 分享自 LIHKG 討論區

推光復香港 時代革命

香港下一個

所以要幫佢哋

【港版黑太陽731】林鄭硬邀支那醫護來港 疑借港人做白老鼠試疫苗

推

仆街中共衣家將所有問題掃哂去香港同新疆，隔離post 搵香港開轉機番大陸

【港版黑太陽731】林鄭硬邀支那醫護來港 疑借港人做白老鼠試疫苗

再推

黑太陽七三一中國版

啱呀，瑞士需要文宣

都可一試，炸爆佢個 mention